[有圖]郭紹傑女兒：日本做法令我覺得很憤怒。希望中國大使館全面營救他們兩人。

保釣行動委員會兩名成員，上月到日本靖國神社抗議被捕，拘留至今超過三星期，入境處派員陪同家屬到日本跟進事件。

保釣成員郭紹傑及嚴敏華的家人，凌晨由入境處人員陪同，前往日本東京探望兩人，並會見日本律師及向中國駐日本大使館求助。

郭紹傑女兒說：「日本拖延了起訴時間、拖延拘留期，令我覺得很憤怒。希望入境處可以聯絡中國領使館(大使館)，全面營救他們兩人。」

郭紹傑的女兒和嚴敏華的媽媽，早上七時許抵達東京成田機場。保釣行動委員會指，兩人被當地入境部門搜查逾三小時，才獲准入境。

保釣委員會內務副主席區伯權表示：「把所有行李翻檢一次，甚至連女性私人用品都翻轉，要口頭承諾不妨礙日本治安，書面就是不在日本進行(反日)活動。」

郭紹傑及嚴敏華上月十二日到靖國神社抗議南京大屠殺，並焚燒道具，兩人被控以「入侵建築物」罪，一直被拘押。

笑４，係人地地頭犯法仲要營救

屌 死刑啦

做得出又要淆

咁大枝嘢咪走去日本示威囉

真係有其父必有其女
兩個都咁撚弱智

免費日本菜 同 住宿3 個星期

中國人大台糾察又贏

有啲咁嘅廢老老竇，喺當地犯法畀人拉，第一時間唔係代為道歉，而係走出嚟呢樣嗰樣，果然虎父無犬女，一樣垃圾

依招係黑暗兵法？

你老豆去其他國家縱火，影撚衰香港人，仲令我忿怒呀

宣戰呀?

你老豆去縱火呀

企開d啦

認真, 呀女不如去明治神宮燒埋, 一家團聚啦

有冇條on9 facebook果d 屌撚柒佢

搜行李？ 日本海關好鐘意做
我都未搜好多次

次次都無野

人地日本政府無屈人 無拖延

做法合法合情合理

去人哋國家放火
然後想人放過自己
講完自己唔笑？

要口頭承諾不妨礙日本治安 = 大陸行為？

利申唔支持中國郭紹傑做法

食政治飯食到兩面不是人，而家入去食日本仔大鍋飯咪幾好

支那式思維

郭紹傑真係好撚on9

日本 救你地直接將呢2條友斬首算

呢2條友日日都影衰香港人形象

咩中央政府出手幫我地香港人

搜好正常啊 我去日本都搜啦
驚你帶豬肉啊 支那大台

安全過食支那野
只係無得屌日本妹

係日本坐好過香港生存啦on9

2020年先審啦，排期排耐啲

出兵劫法場丫笨

人地個法庭好忙, 唔係得佢一單案
做人要學識排隊, 守下秩序

係日本過舊曆新年

on9真係無藥醫

香港MK妹成日走私黃金去日本
搜佢係正常

戰狼已準備

希望佢唔會癲到行刺日皇啦

搵狄奇救佢啦

全家都垃撚圾
夠薑咪全家去日本放火抗議囉屌你老母

兩樣啦 而家都有捉豬肉果d

大陸會出手先算
中共唔會為d蟻民出手
13億少減一兩隻有咩所謂
仲要係個智障既

有事就係中國人

企開D啦屌你老母！

呢條撚樣周圍認屎認屁
一時就公民党 一時就工會領袖 佔中做糾察長打邊爐
咪撚放番佢出嚟添呀

走去人地到玩火仲講咁多

「中國人民共和國公民，當你在海外遭遇危險，不要放棄。請記住：準備身後事」。

係囉
一定要出吳京救佢返黎
作為對國家咁有貢獻既人物，送佢全家一本中國護照等佢地可以安心
(*有左中國戶藉當然要收返特衰護照啦)

當年真係多撚謝佢 將佔領膠化

捉佢個女拍片

企開d 啦

過關果下
全世界嘅海關入境都有權搜查行李
郭女仲要搵黎屌， 真係ON 9

雖遠必誅（只限支那景內）

睇洗腦打J劇《戰狼2》同科幻虛構劇《紅海行動》睇得太多！

支那豬， 人地去縱火
同埋上大陸做相同事件，一早就無命啦

抗乜撚野議啊

人地係縱火被捕啊

支國直情唔俾入境添

條八婆係咪睇科幻虛構劇《紅海行動》睇到SHORT左?
拍戲比支那憤青打J賺佢地錢咋,
你估真係派兵攻入東京救你郭紹傑上遼寧廢艦走咩

越睇越覺呢條垃圾都係早死早著

切腹介錯啦

夠薑去天安門放火，要求習總出手就差不多

根本係求仁得仁，唔坐番幾個月邊有光環

佢就係蝦人地日本唔敢對佢點樣咋嘛

佢夠膽係天安門廣場拉橫額叫「平反六四」？
夠膽整個鄧小平道具係天安門燒咩？

佢呢D人, 欺善怕惡咋
同金鐘大台時, 叫金毛飛圍學生打異見學生/義士一樣囉
欺善, 即係卑鄙

成家都on9嚟

自己走去人哋地頭搞事

唔俾喺日本反🇯🇵有乜問題 你上支那反支那定反共都仆得街 一撚樣道理

枉你兩父o係香港生活咁多年, 唔講咩係法律, 唔知自己有錯
你老豆依家犯左法呀, 縱火呀, 一個唔覺意會燒死人架
如果咁都唔判佢有罪, 肯定大把強國憤青去日本玩縱火
我支持日本判郭紹傑死刑, 以儆效尤

你搞到遲下香港去日本要簽證，我真係燒左保釣行動個辦事處

咁撚威咪去劫獄救人lo,革命志士

收嗲啦狗閪，你個On9閪老豆自取其辱

佢兩父女由頭到尾都無道歉認錯
一味話人地日本拉佢唔啱, 要放佢
從來唔提自己犯法縱火

有其父之有其女
一樣on9到震

狗賊長入境日本填入境資料都虛報啦
港日免簽只限於一般目的
政治運動係需要另外去領事館申請簽證
日本要求郭女唔好搞反日活動好合理
一搞就違反入境條件
郭女仲成個低B 咁走去罵日本

擺出黎俾日本右翼毆打就差唔多

呢頭嗌結束一黨專政
擰轉面就叫大使館營救
啋你有味啦

犯左法
要放人

要法律做乜

華春瑩：不了

打靶打靶

玩大左
支持打靶

佢兩個以為果度係強國, 自己惡左先, 搞大件事你就買佢怕
大中華膠真係適合做大陸人, 個思想完全同法律制度脫離左

個老豆弱智
生個女都係弱智

自己攞嚟衰，點幫你喎
自作孽不可活

判佢地死刑送佢地一程啦

縱火, 恐怖份子 , 支持大日本重判, 比著其他國家現場有持槍軍警, 即場開槍都似

毫無悔意應該無減刑因素！

吊死縱火犯郭紹傑

呀女好似幾正

做烈士，求仁得仁

講到人哋好似屈你咁

支持日本依法辦事
槍斃支那人,以祭日本軍人在天之靈
還靖國軍魂安寧

去天安門

戰狼呢

劫獄呀?

支那狗

救壞小朋友 電影當真
拍戲每一個演員都有收入

仲要交稅

今天我 寒夜裏看雪飄過

犯完法叫放人，個腦係咪未發育？

講到人地係香港綁架你去日本咁

企開D啦，尖閣諸島是日本的

救你？ 救孟晚舟先啦....

點解仲未判死刑

全家一樣係支那狗

吳京！開工啦！

咩叫全面營救？公開叫人去劫獄呀
搞到我而家好不安 拉埋佢遲啲咪有得兩父女比較下香港日本坐監有咩唔同囉

影衰香港人仲未同佢計

坐啦傻鳩

判死刑啦屌

支那問都無問過
棄子
愛國下場

去人國家神社種火，侵犯人哋受尊重為國家捐軀烈士先人，人哋就唔憤怒？？

根本成個國家都一樣咁垃圾

梗係憤怒啦
佢老豆都未寄個廁所板返香港

日本仔無斬郭紹傑個死人頭, 放去神社祭祀, 已經算係好比面

面就人地比, 假就自己丟

個女又有藉口去日本玩，記得買手信呀

你老豆精忠報國為國捐軀你應該支持佢捨生取義
救咩呀想佢遺臭萬年呀

中國身為世界強國，點會唔拯救因愛國而被捕既子民？
支持中國派出遼寧號帶同戰艦戰機同三萬精兵攻日

會就奇

有事就搵阿爺 兩面不是人，返到黎仲慘，響日本接受死刑好撚過啦

呢條仆街係金鐘果陣派d 金毛打尻我地d 學生，吊撚死佢就岩

痴線, 營救
無啦啦比人捉返大陸軟禁你叫人去救呢啲先叫營救
你老豆自己去人地到犯法, 你想人做果啲叫劫犯啊

企開啲啦屌你老母

先唔講條撚樣想R著數先咁做
跟本保釣就班傻尻一廂情願 香港中國政府都唔撚幫你地就知 成日搞尻亂個局 以為自己做緊英雄 我真係好撚少聽到日本仔保釣 or 去中國示威

屌你老母，你老豆佔中嗰陣咁撚型
驚乜撚野呀
憤乜撚野怒，保持冷靜睇撚住你老豆俾人打靶啦

香港政府同中國政府都強調依法，救你老母咩

喂喂 企開d啦 屌你老母

縱火呀而家，你估掟兩粒沙炮咩，有咩資格憤怒呀？

返去支那揾戰狼啦

不懂國情
中國係不會營救
除非個個人係晚晚舟

戰狼vs自衞隊

[無圖]中共總書紀：郭紹傑做法令我覺得很憤怒。希望日本全年關押他們兩人。

支那人無一個係無辜的

死係日本啦

全家都咁能弱智

戰狼出動未

白撚痴，你老豆柒左，好心就收聲，低調行事啦，你估日本政府又對你老豆既做法唔憤怒咩

尖閣諸島
竹島都係日本嘅

抵死
欺善怕惡

拎返俄羅斯搶左啲地先講啦

郭紹傑及嚴敏華上月十二日到靖國神社抗議南京大屠殺，並焚燒道具，兩人被控以「入侵建築物」罪，一直被拘押。

燒人嘢仲學人憤怒呀？
真係中國人先做得出

成家都

。